不分化 不割蓆 不篤灰

請大家唔好再為機場互鬧，賽後檢討，捲土重來